有無人記得攬炒團隊？

佢哋係唔係潛咗水？

見香港人今日嘅態度，團隊搞咁多嘢用咁多心機，我係佢都幾灰。

個個叫攬炒，原來只係口號。
罷工攬炒？
我唔係醫護，唔罷啦
我係醫護但唔係前線，罷嚟無意思
我同事唔罷，罷咗都廢
(未計成千上萬嘅要供樓不了)

罷市攬炒？
放假唔行街有乜好做？
黃店又遠又多人排
有人罷得啦，多我一個唔多

疫症攬炒？
唔封關咪引晒啲毒入香港？我未想死住啊
無晒遊客經濟死晒，失業啦，開心啦？

攬炒，並唔係獨善其身，殺死敵人同時自己唔死都重傷。
攬炒，一定唔會係道德高地，怕批評講乜同歸於盡？

香港人嘅攬炒，從來都係口號
香港人只係想精人出口，自己坐享其成

怕攬炒的來，
話我係分化狗同五毛吧

攬炒契弟就知